滑翔傘天降西貢馬路, 飛行員險遭貨車捲入車底

【HKLM】 4.28 | 滑翔傘天降西貢馬路, 飛行員險遭貨車捲入車底

飛行員險遭貨車捲入車底

貨車司機險遭飛行員累死

終於放翻出嚟？衰咩呀？

國難當前，仲有時間玩e D，都係D廢老藍絲，不理也罷

諗起 Deadpool 2 xforce 公路降落傘撞巴士條友

諗起個黑警

之後有隻狗係滑翔傘教練

GTA?